不如勇武同和理非討論下，不惜一切佔領機場，政府可以做既行動。

我係80後和理非我唔會同勇武割席，不過緊要關頭，大家各自行動個陣，希望大家唔好比仇恨蒙蔽，考慮清楚自己行動既正負面影響。

警察係機場拉人既難度在於有太多遊客，疏散遊客要時間，亦都比示威者可以有時間離開。

警察可以做既係，係主要通道set關卡，續個搜身。或大量便衣突襲，但每次拉人唔多，每幾日拉幾百人勇武派人數可以頂幾耐？相對地政府可以容忍咁既情況幾耐。

另一個做法先清場再拉人，清場最快要幾耐？